好想知點解要j痕

搞到成撚日煩鳩條女
好似比好大壓力佢

咪上嚟晒命ok?

真心問

搞到佢都愛上扑嘢咪得

痺左咪換手囉

切咗咪唔痕

佢知我鍾意先比我搞
我知佢麻麻地想要